【科技戰】華為全方位AI大計曝光 命名「達文西計劃」

【科技戰】華為全方位AI大計曝光 命名「達文西計劃」

《The Information》引述消息人士透露，華為最高管理層與員工討論如何將AI融入於所有華為的產品，由基站、雲端資料中心以至手機等等，計劃取名"Project Da Vinci"，部分高層稱之為「D計劃」。

達文西計劃的存在從來未被報道過，但可能對於華為產品將來帶來重大影響，其中包括發展華為最新AI晶片，再以程式透過聲音及影像去確認雲端上的資料，不過，這計劃亦可能觸動美國政府的神經。

有分析認為，華為透過「D計劃」，試圖擺脫對於處理器公司Nvidia的倚賴。

唐唐華人用達文西命名
用秦王計劃貼切好多

整好晶片未? 寫好os 未？ ai

亮劍

中二病咁

聞西

力拔山兮氣蓋世

基本幾樣唔同野

中囯制造2025打倒美國

諗起我哋呀 禿鷹
家英哥

魯班計劃

向西村上春樹計劃

科技黎講唔好睇少華為，認真
單係部p20 pro個影相質素已經係世界級
背後佢ai影相套野好勁
Ai最需要係大量的data 做分析同學習先進化，大陸最叻就係用戶資料零私隱同詳盡的追蹤紀錄，成個支那user pool咁大,做ai真係先天優勢太大

聞西！

所以話wechat pay/ Alipay =無時無刻比資料呢班大AI巨頭開發

兩張相相差12秒

咪又係靠買人專利 搶人人材

呢間野幕後玩家係共軍，買佢啲機，即係科水俾錢共軍打，日後打尻自己

秦王
變左皇帝就焚書坑儒

中國人公司，點可能唔用中國名

習惠帝計劃

冇晶片點ai呀大佬

所以侵仔應該盡快禁止供貨畀呢間公司

而香港人應該有骨氣咪幫襯佢

p20 pro 影相世界級

攞你命三千

係咪因為大陸只係金主，團隊都係鬼佬，用魯班好撚難同班鬼解釋

美國政府實搞你

識影相既人笑而不語

p20個鏡頭好似係Leica來的

魯七

Project Dongguan ISO

AAI = Artificial AI

已經進化為攞你命七千

小透明再更新一下。作為一個一直喜歡玩魯班的前期不敢沖，看見刺客趕緊跑。出現過好幾次團戰，咦，人頭怎麼都是我的了。→_→當然也有身邊的人說不要玩魯班了，原因是走路姿勢太欠扁…我又是那個福祿兄弟的皮膚…其實魯班發育起來不要太爽，哇咔咔咔咔遊戲里還是很容易出現，對面的魯班你等著類似的話…其實大哥，我不就在你回去的時候順帶放了個炮嘛！誰知道你那麼脆，一炮沒啊！不不不，不單挑，單挑我兩棍子沒了…再說一下那一局→_→對面說，把小魯班交出來，於是乎，我的隊友就笑著離開了我…留著我在地上被摩擦…原回答:說一個我自己的經歷有一次玩排位逆風局，當時我方我剛復活，其他人都狗帶狀態…對面正在打主宰我沒什麼野心的隨意放了個炮主宰就是我的了我:什麼情況白起:小短腿可以啊諸葛亮:小班班666韓信:還好是我方魯班…對面說，今天這局就是輸了，也要把魯班搞死在水晶里瑟瑟發抖最後，我們還是輸了這個遊戲中，我不斷的被對方打…往死里打，他們根本不管塔，看見我就打…編輯於 2018-02-11

作者：澋大河
鏈接：
來源：知乎
著作權歸作者所有。商業轉載請聯繫作者獲得授權，非商業轉載請註明出處。

技術都係Sony 加nokia

係舜宇光學咋

大陸造就係最好

聞西：我喺中央精神病院嗰邊有一份兼職，做研究工作, 負責俾人研究。

文西計劃